媽咪麵係藍色， 拜燈又係藍色， 代表咩野？

拜 燈

=

拜麵神

=

麵>拜登

代表你係9up

唔是數學題喎

歡黎到9up台

個天都係藍色
代表咩